求牧童笛B笛 周杰倫晴天譜

上網搵極都搵唔到...
有冇音樂叻既人可以寫比我
FF GG EE果D...我連音符都唔識睇...
萬分感謝..你教我吹時 話唔定遲D你都受惠

Re So So Si Do Si La

So La Si Si Si Si La Si La So

。。。。

Do Do Si Do Si La

多～多是多是鎖 啦咪～咪素啦喂